應唔應該生？

男友有妻兒，朋友岩岩有咗，應該生嗎？

唔應該

朋友的男友
利申：幫人問意見

你噏乜呀？

點解呀？都係生命但佢男友唔想佢生，因為佢地識得唔耐

咁已經係2件事
你只係想要2個細路
就你有你生
但手尾你要自己跟
唔好投訴

而家弱智都上到連登

朋友岩岩有咗，佢嘅男友有妻兒，想問意見應該生嗎？

唔應該

除非你朋友本身自己/屋企好有錢 自己養得起
如果唔係有咩事 個男人唔理佢唔比錢好大鑊

你就弱智 樓主個本句野講到1999咁

如果你朋友有足夠經濟能力又夠成熟照顧個小朋友一生
咁可以生（決定權在佢）
但如果想用個b「搶」個男人返黎就不了

如唔夠能力就咪生，害左自己同個小朋友一生

咪能搞啦

下下話鍾意小朋友果D唔知有冇真係湊過仔

呢度大把20到尾巴絲話自己好多朋友生左仔之後好撚後悔

但又唔可以塞返件野入個肚度 / 扔件野落樓

做過下同細路有關既工就知細路真係煩能到作嘔

屌老母 \/ 好人好者做乜要生仔, 搵自己笨柒

個男人唔會重視嗰b咩

絲打咁清楚嘅

我朋友想用嗰b牽制住嗰男人

佢驚唔生會有嬰靈

識得唔耐都比人中出 死臭雞

接觸過下班所謂小朋友咪知
屌老母
又嘈又煩
去死啦

咁幼稚就咪鬼生啦

你（朋友）係想用個b要脅個男人？

就算你生左
你個仔/女之後分分鐘會怨你一世

絲打覺得冇用嗎

你朋友似係智障多
生左個仔唔理咪唔理 關我撚事 又唔係我話要生

咩年代呀仲用呢招
自己搞人老公仲要用個肚威脅
俾佢真係搶到
呢個男人都唔係好啦

何況個男人本身都有仔女，貪養多個咩

生唔生都係害咗個細，怪自己扑嘢唔用condom

真係咩

男人好自私

要用個肚威脅呢招我覺得會冇用
如果人地老婆肯原諒佢
你都仆街啦
偷食得一次就會有第二次

抵死啦臭雞

生

如果生仔綁得住個男人，佢本身老婆夠生左個仔，點解綁佢唔住?
溝得人夫就預左玩玩下啦

成件事係戇鳩
生BB係責任嚟
你愛佢就唔會想利用佢要脅個男人
真係想要嘅 瞞住個男人都會生 自己生自己養

弱智
本身有妻兒
邊會理你有無b
得閒扑吓 好嚟好去咪算
睇到自己咁重要呀，你朋友

屌講緊開 post 嗰條弱智

如果你朋友生左 咁就重自私
第時個小朋友大左實怨一世

重有 依家香港咩環境呀 生仔

見到樓主句野笑咗 白汁雞皇飯feel

香港法律會保障非婚生孩子嗎？例如贍養費、財產分配，與婚生子女比例不同嗎

上得連登問你其實自己已經有答案

嬰靈
膠味濃

見佢開呢個post 我好confuse
之前佢開埋d咩落club識唔識到真愛 又話飲醉酒喊

有冇20幾歲嘅媽媽

真係上連登 勿認真

即係六月係夜場識條仔
之後發現人地有老婆仔女
諗住用個b留住條佬
但又唔知生唔生好

佢的朋友就是佢

你個frd第三者
生嚟做乜 本身就唔應該發展呢段關係
唔係以為生咗出嚟個男人會同佢老婆離婚啊？要離早離咗啦

咁就更加蠢啦...
你朋友條件好差咩 點解要咁樣作賤自己？

如果有用 咁個男人本身有妻兒就唔會出嚟滾啦

on9 先會生

睇下佢元配介唔介意啦
如果唔介意兩女共侍一夫既生出黎都冇問題既
大把香港男人有兩頭家啦
有經濟基礎就得

但對未婚嘅冇保障嗎？